荔枝角地鐵站有犬

剛剛有大概8-10隻，由控制室出黎，已行返去犬屋
佢地經過我身邊
對講機發出聲音
講左句
「荃灣站b隊.........」
跟住就聽唔到

大家小心